你會點排itzy d女

如題

YUNA>留真>YEJI>彩演>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LIA

小志=留真>Yuna 其他是但

有娜禮志留真智秀彩領

Lia>All

留真>yuna=禮志>>>>>>>>>lia>彩領

五人平排

志真>>娜領>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

彩領>>>>>>>>>>all

lia=留真>>>>>>>all

YEJI=YUNA>RYUJIN=LIA>彩鈴

總之Lia最後 其他無乜意見 平排

lia係咪有個肚腩仔

好波

平排

agger

留真>lia=禮志>yuna>彩領

留真=禮志=有娜>彩領>>>>>>>>>>>>>>>>腋窩

留真＞all
唔明點解咁正冇人吹奏